毛神論 中美關係膠著，楊潔箎急喊話望修好； 緬甸軍人政變，西方與虎謀皮失敗

毛神論
中美關係膠著，楊潔箎急喊話望修好；
緬甸軍人政變，西方與虎謀皮失敗｜
毛神論 (第3節)
21年2月2日

香港花生
220K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: